有無白警？黃警？

想識吓

王喜？

個肺白同黃就有

早排貼連儂拉左果個，同再早d被停職果個輔警。

個肺白，督尿黃